牛市之面面已收聲

第唔知幾次不認牛市

唔通係股災